每日百鳩幾宗確診 香港建造業學院日日要返學校

間學校真係把撚 因為學校跟發展局 所以教育局停課唔影響
又要驚乜驚物 又唔撚停課
又話停課會扣我地津貼
On99

咪自己停囉on99

香港建造業學院 學d咩
擔泥?

返銀行日日要開工添 一個office百鳩幾人

撚有百幾煮 懶就懶閪啦

何來 百鳩幾

有津貼都唔願番 你食屎啦

好多野喎 我咪泥水班囉

你地打緊工架on9 當自己學生？

大哥 我哋學生嚟㗎

廉價勞工 最後出返張cert俾佢地

做學生會有津貼咁好

你咪咪撚返lor,就算一萬單都無所謂啦，感冒你都要返學架

Cic d工藝堂，點上網教

學生有錢收?

驚閪咩
又唔會死

大個仔啦，乖啦

泥水班你想用zoom教？

我都想返

你畢業變失業 泥水油漆最無價判外判

俾錢你上堂仲係度叫春

地盤佬學咩人懶呀

驚閪咩 你返得學 唔會老得去邊
中咗招 班柒頭驚過你
老閪都返
中咗就爆鳩佢大鑊 唔按政府呼籲 日日返
又冇社交距離 仲有班柒頭成日做唔足防疫
影相拍片就一定

人廢都仲要多要求 屌你咪留係屋企囉
係咪到時再有百鳩幾宗就唔撚返工

人地比埋錢你仲想點